Dukascopy 報稅問題

Your account will be reported to Swiss tax authority for Automatic Exchange of Information ("AEOI") – please check tax residence

Dear Sir, Dear Madam,

You receive this message because Dukascopy Bank SA ("Dukascopy") is preparing to communicate certain information related to your account and to you and/or to other holder(s) or beneficial owner(s) of your account to the Swiss Federal Tax Administration ("FTA") by 30.06.2021 for the purpose of AEOI.
The FTA will transfer the information received from Dukascopy to relevant tax authorities of the states having signed an agreement with Switzerland for AEOI ("Partner States") in order to fight against tax evasion.

According to our records, at least one holder or beneficial owner of your account had tax residence in a Partner State on 31.12.2020.

Please be so kind to verify and complete your tax information online.

We determined the tax residence of the persons/entities linked to your account based on their home/corporate address registered in our books or via the tax information you provided to us.

If you believe that we may have wrongly determined their tax residence, please update us (i) by accessing the Account section / personal information / tax information of your online reporting if your account is linked to only one natural person or (ii) by writing to legal@dukascopy.com in all other cases (MCA, joint accounts, legal entities, several beneficial owners, etc.).

If you are not the (unique) holder and beneficial owner of the account, please transmit this message to all account holders and beneficial owners of your account having tax residence in at least one Partner State.

有無人都收到emai？

收到呀 但即係點要報稅？

因為香港同瑞士有 tax treaty
每年瑞士金融機構需要向瑞士稅務局申報非國民戶口嘅資料
瑞士稅務局會透過 AEOI (Automatic Exchange of Information) 機制交資料畀香港稅務局